be water定 be stone?

頭先坐的士，個呀叔屌咗示威者好耐
「你班垃圾下下搞啲差佬，佢哋又點會回應吖。你斬到佢死都係離婚，最近我都係聽到兩三單離婚咋。講武力你夠佢打咩， 你死守到日黑最後都只係被人站內圍捕，你睇下啲武警明顯想殺死你哋。要令政府回應根本就係要搞埋建制議員，燒埋佢哋身，佢哋咪會向柒婆施壓囉。你睇下何君堯居然仲係冇穿冇爛？唔撚係掛。記住唔係發洩破壞，而係令佢哋連蛇齋餅糉都派唔到，冇票食。多管齊下。」
我唔知點答佢。

同意架

但係無人做

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！